冇打燈會唔會中相機？

如題，小弟係九龍塘高速公路橋底好似中左比狗Set嘅腳架(狗車係腳架後面)，但前面架架都直接Cut線，我一過就閃光燈， 如果係中咗係罰啲咩要扣幾多分幾多錢

9成快相黎
唔打燈都中相機，香港政府米fatfat

獅隧落橋？

似係無收油

咪坐住個腦啦

更正係亞皆老街轉入窩打老道

行緊25~30

睇返車cam有架係橋落嚟同一時間我又cut線，所以我吾知影邊個

如果你25-30 一定唔係影你啦 唔洗擔心